有啲感情問題想大家入嚟幫手諗下⋯

我真係好鐘意我女朋友點算

感建分

難啲

唔好害人啦

邊個負皮係咪唔抵得

其實佢同你一齊好辛苦

收皮啦

鐘意就勇敢講出嚟

唔撚諗住啦

今晚屌番濟先

屌你老母死全家

無得屌呀

咁橋嘅ching

橙